俾人放飛機

上星期約
今日問佢想食乜
佢先話有緊要嘢做唔記得咗件事

有野做唔緊要無所謂，早D同我講咪得
最慘係原來約左我都可以唔記得
我到底算係D咩？真心有D hurt
我係傻仔

乖啦 自己喱埋喊啦

condom師

Condom

rap

抵撚柒死 勁心涼哈哈

其他人都算
ex黎

我仲專登剪左個頭髮
我係傻仔

喊緊

傻閪 慳d啦

人地撚緊你你都唔知

真，搞9我
已經受唔起刺激了

試過
真係好唔鍾意人放飛機 覺得唔被重視
尤其自己好期待個date跟住一場空 會好hurt

橙

雖然我今日都係返咗屋企煮麵食